{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023553?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 그때그펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡して追加費用が発生することがあることに注意する必要があります。 基準人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合は払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償も責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない過度な娯楽や飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 利用時間は入室後から24時までで、客室の屋外テラスでご利用いただけます。 一軒家ペンションには、児童や幼児と一緒にいるときは安全に注意する必要があります。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが備えられており、カラオケとセミナー室も利用できます。 セミナー室の利用時間は15時から24時までで、貸館料は70,000ウォンです。 ビームプロジェクターが提供され、事前予約を通じて最大30人まで利用できます。 ペンションにはフットサル場、売店/コンビニがあり、ペットと一緒に食事やイベントも可能です。 駐車場も利用できますし、ペンションの近くには海水浴場や観光地もあります。 海水浴場としては安眠海水浴場やバンポ港やバンポ港も近い距離に位置しています。 この通りは車両を利用した場合と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約時に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡する必要があります。追加費用が発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。客室や施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償も責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "過度な騒音や行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない過度な娯楽や飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが楽しめます。バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。利用時間は入室後から24時までで、客室の屋外テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには、児童や幼児と一緒にいるときは安全に注意する必要があります。一軒家の客室にはIPTVとWiFiが備えられており、カラオケとセミナー室も利用できます。セミナー室の利用時間は15時から24時までで、貸館料は70,000ウォンです。ビームプロジェクターが提供され、事前予約を通じて最大30人まで利用できます。ペンションにはフットサル場、売店/コンビニがあり、ペットと一緒に食事やイベントも可能です。駐車場も利用できますし、ペンションの近くには海水浴場や観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの周辺には安眠海水浴場やバンポ港やバンポ港が近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 727,
        "QA": 921
    }
}